(慎入）同事個魚缸有隻老鼠潛緊水

咁撚大隻 平時實大把野食

死左未

痴線

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

cls

應該食咗老鼠藥想搵水飲

樓豬定你同事用紅米

RAP🙏🏻

魚糧黎嫁on9

冇浸死？

死唔眼閉

看你同事點處理

好似之前巴打養個隻花枝鼠

仲未毒死魚缸啲魚

上次個蘋果有個窿 以為生果舖比爛蘋果我

咁大粒魚糧 養鯊魚都得

天氣熱沖個靚涼啫
唉屌 上唔返去

咁撚肥美

放食人䱽落去

紅米

做咩影我張枱